［三大］邊間campus最靚？

hku啲建築好靚

No one is interested in HKU or UST's small-arse campuses.

都幾肯定係中大同科大

是但一間

咁中大點？我見大成部
但係啲建築麻麻

Campus: it means the composition of all elements in a school.
NOT individual building design

CUHK: (btw just look at it)

cityu 世界第一

Hku
Poly
中大崇基新亞 ，尤其是教堂

好多山墳

Ust

Cu

Hku

搵唔到得呢條

三大有中大份? （曲線要講明)

港大建築夠文藝
科大海景靚
中大地大
利申科大狗

hku得main campus 靚

百週年都好靚

我覺得獨立咁睇係靚
但睇番成個campus啲building就會覺得好唔一致

係 main campus好文藝風格
百週年太現代化
好似兩個世界咁

中大海景唔靚？on99

shitty

百週年手工用料都好垃圾，剩係天花廁所已經殘曬/花/發霉 ，唔知仲可以頂幾多年...

城大

中大因為有cuhkbartender所以唔得掂

中大最柒的風景是cuhkbxxxxxxr

慳哥無言以對